有藍絲父母嘅你地，不幸成為浮屍之後，請不要感到有愧於父母..

利申：新手開post
忍咗五個月今日終於同藍絲老豆鬧咗兩句交。

先講一講我老豆，今日佢如常睇cctvb，見到美心皇宮比人裝修，佢話：「點解要咁過份」，
好多老一輩都對裝修好反感，我唔怪佢。

之後新聞講到又一城便衣狗比人圍，
佢就話：「係我就開槍射爆佢地個頭，睇下仲敢唔敢行埋黎。」

呢一刻我就著咗，唔記得自己講咗d咩就刪埋咗房門。

然後我就突然有感而發，

其實藍絲老豆老母係死物同生命之間揀咗死物，如果有一日自己返工放工途中，或者落街食個飯之後，不幸成為咗浮屍，我唔會因爲早逝而感到有愧於父母，只會跑快d去迎接我嘅新生活。

因為死物與生命之間，佢地選擇咗死物，佢地要承擔返自己嘅選擇。

最後，希望可以煲底見到大家，然後大大巴車落藍絲父母到。

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

就算你死咗 佢地都唔會傷心
相同地佢死咗 我都唔會流一滴眼淚
利申：同你一樣同老豆互屌

我好明白你因為我阿爸阿媽都藍到不行( 我已經三張嘢兼且全屋家用都係我畀)
但既然佢哋咁唔重要，我哋更加要珍惜自己，千祈唔好變做浮屍